幾點先搞搞個發送匣呀

屌你老母

推

回覆唔跟時間排好亂

淨係知入發錯匣撳錯f5就好撚麻煩